天文台我屌你老母

攪到我依家成身濕 你老母臭閪

天要落雨 都控制唔到架

抵撚死

唔知以為大交合有天氣開閂掣

天文台都好信

望吓隔離啲人有無流哂口水

見到街邊D棉胎淋濕晒 好撚爽

番工啦 柒頭